我屌你班臭西

講到以前幾慘 講到自己幾專一 平時講到幾愛幾愛
咪又係笠鳩人帽 我屌你老母啊

綠帽節快樂 有無人安慰下我

男人老狗 喊一晚 聽日咪冇事囉

比人呃左咁耐 好嬲
女人係咪唔識真心拍拖

真係好傷心

我想好地地拍拖姐

冇架 唔會真心想同你拍拖架

一齊左幾耐

自己搞掂啦 吓吓要人安慰點做男人

應該真係

一年多啲

好彩仲算有好多野做

屌返你老味啊 你班男人都係一撚野樣
講到幾鐘意到最咪又搵第個

我係發洩下 哈哈哈

我屌屌屌你老未啊

點解要係最大壓力個陣比我遇著咁既野

雖然話有好多野做 但完全無心機做

屌你老母閪 對你著緊對你關心唔珍惜仲要呃鳩我比帽我戴
交個心黎拍拖真係好撚笨柒

初戀？

A2

我怕我心軟想原諒
但綠帽都原諒 咁我做男人咪好撚無面

你試下愚人節玩9佢

又好 點玩

唉

鋼煉？

你都係？

扮求復合嗰啲

hi fd

我求返佢復合會唔會太假

明啦屌

比心機做好你眼前嘅野 唔好因為佢而搞到自己做錯曬所有野
失戀係好傷心好痛 大聲盡情地喊出黎唔好忍住 喊完就唔好再頹要振作
加油巴打

係呀

雞

傷心完就算撚數啦
咁大既森林
洗乜驚

Hug me

失戀唔痛 綠帽痛

抱抱

條件差 難溝女

有無人可以陪我傾計

我想瘋狂秒回

你講諗唔怪得比女飛啦
講真，你keep住增值自己
唔好做厹做cheap自己
過多排大把女埋身啦

成日覺得自己點差點差
情感上又要人地支援
邊個想帶住個麻煩係身
咁梗係比人飛啦

應該係比人帽

戴人帽都有得合理化

一諗到原來佢晚晚訓係我隔離但同第二條仔講埋d情情塔塔既野
真係好嘔心

點解由細到大都無乜識到好女仔 連女性朋友都無幾個係有道德少少 一係娘娘一係偷食一係有sp

愛情係咁無保障架啦唔係話你有幾付出就有幾大回報，你控制唔到佢點諗，都係個句放手啦，你愈諗佢點衰，到頭來最傷個個都唔係佢，只係令自己難受